香港其實好撚多淫西，如果發展本土AV業一定好精彩

把聲好溫柔

唔得，香港太多虛偽假道撚，冇日本嗰種將AV女優當偶像追捧嘅心態。啲女拍嗰陣就話正，睇完爽完男嘅就話人臭雞，女嘅就話人淫婦排擠佢地! 好多女未必過到呢個心理關口繼續做落去。袁嘉敏就喺一個例子。

正

電子雞

港女賣相都夠上車啦

最終咪又係想搵有錢佬埋單
拍過av難啲喎

港女賣相仲好搵啦
仲要咩樣咩身材都有市場